{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71980&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주다솔독채펜션"
    },
    "text": "このペンションは静かでプライベートな休息を楽しめる一軒家で構成されています。 ここでは大切な人たちと一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー装備の炭とグリルは提供され、レンタル料金は4名基準で20,000ウォンです。 追加人数がいる場合は追加料金が発生し、炭も追加料金が発生します。 バーベキューは8時から20時までご利用いただけます。 予約は事前に必須で、申し込みは2時まで締め切られます。 雨天時はバーベキューのご利用はできません。 入室は6時から可能で、退室は22時以降に可能です。 周辺には月亭里海水浴場や金寧海水浴場、萬丈窟が位置しており、観光に最適です。 月亭里海水浴場は徒歩で移動でき、金寧海水浴場は車で6分の距離にあります。 萬丈窟は車で7分の距離に位置しています。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は許可されず、ペットの出入りと未成年者の独立的な利用は不可能です。 また、客室内では火薬や爆竹は使用できず、紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分離して配置しなければならず、ペンションの条件によって情報が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは静かでプライベートな休息を楽しめる一軒家で構成されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ここでは大切な人たちと一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー装備の炭とグリルは提供されますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー装備の炭とグリルは提供されます。レンタル料金は4名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは8時から20時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約方法はありますか？",
            "answer": "予約は事前に必須で、申し込みは2時まで締め切られます。"
        },
        {
            "question": "雨天時にバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "雨天時はバーベキューのご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には月亭里海水浴場や金寧海水浴場、萬丈窟が位置しており、観光に最適です。月亭里海水浴場は徒歩で移動でき、金寧海水浴場は車で6分の距離にあります。萬丈窟は車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は許可されず、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して配置しなければならず、ペンションの条件によって情報が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 459
    }
}